[以某d弱智既頭腦] 何妖係仆街,係唔係應該要剷平連登?

一直有人係連登引導連登仔搞最撚高成本既抗爭, 搵對方既死物同最撚冇價值卒仔黎報仇
大家而家信未